新手想買ssd

求指點,用黎裝windows同game
幾多gb好?
筆直 800樓下買唔買到
咩牌子好?
求推介

中咗六合彩仲講咩budget

名黎姐大佬

windows XP打LF2的話，8gb已經足夠

480gb intel 535

535系列全線用mlc顆粒，長命又高效。